{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096690?place[place_type]=GID&place[gid]=1096690&place[latitude]=37.7107511997&place[longitude]=128.5997299249&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 오대산산들펜션"
    },
    "text": "五台山国立公園と月精寺に位置する宿です。 安らかな休息と良い思い出をお作りいただけます。 華やかな場所よりはゆったりとした場所で、澄んだ空気を存分に感じられる場所です。 清潔さを重視し、客室には各種施設が備わっています。 簡単な調理もできます。 客室にはテラスがあり、美しい景色を楽しむことができます。 共用バーベキュー場もあり、雰囲気を楽しむことができます。 周辺には五台山渓谷、松林散策路、五台山瞑想村などがあります。 また、聖宝博物館、王朝実録、儀軌博物館が近くにあります。 自然休養林や有名な渓谷もたくさんあります。 人数追加やその他の予約事項は事前にお知らせください。 宿泊施設の規定を遵守して施設に対する責任を守ってください。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、無分別な娯楽、飲酒は控えてください。 ご予約の際に二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 客室ごとにIPTVとWiFiが提供され、便利にインターネットを利用できます。 バーベキュー場は屋外のビニールハウスで利用でき、追加料金が発生する場合があります。 ペットと一緒の場合、追加料金が発生します。 駐車スペースはペンション内に十分利用できます。 客室内で簡単な調理が可能で、洗面用具もご提供しております。 五台山渓谷も近くにあり、大人と子供が楽しめる場所です。 周辺には月精寺、ソンジェキル、モミの森の道、博物館など多様な観光地があります。 チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。 客室は野菊、ホウセンカ、ツツジ、タンポポ、マツバボタンに分かれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "五台山国立公園とはどんな場所ですか？",
            "answer": "五台山国立公園は、五台山に位置する国立公園で、美しい自然環境と景観を提供しています。"
        },
        {
            "question": "月精寺はどこに位置していますか？",
            "answer": "月精寺は五台山国立公園内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には各種施設が備わっており、清潔で快適な客室、テラス、共用バーベキュー場などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には五台山渓谷、松林散策路、五台山瞑想村、聖宝博物館、王朝実録、儀軌博物館など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVやWiFiが提供されており、簡単な調理が可能です。また、洗面用具も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することが可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内に十分な駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "周辺には自然休養林や有名な渓谷など、美しい自然景観がたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 398
    }
}